Hendrik Hublik tulli ette ja kaiwas: Temma ollew omma welle Jaak Hubligoga  ladel olno, ja käskno omma hobbese perrä kaija, ent Jaak ei olle sedda mitte tenno; om ka mant wälja lanno; seni kui mõllemba taggasi omma tulno om Hendrike hobbene kaupmehhe howist ärra warrastet.
Jaak ütles: Temma ei ollewgi suggogi lubbano hobbese perra kaija.
Kummalgi es olle tunnistajat, kas om tõine käskno perra kaija ja tõne jälle lubbano.
Kohhokonna Kohhos moist
Jagol Hendrikele 10 Rublat masma. 
